失婚警涉於已婚宿舍寓所內非禮女友人 事前曾發短訊：申請著性感啲你OK？

被告黃家傑。（廖希呈攝）(蘋果日報)

失婚男警涉嫌在其已婚警察宿舍內，非禮一名相識多年、比他年長兩歲的中年女友人。男警被指多次觸摸女友人的臀部、大腿，甚至進一步摸她的胸部。女友人其後急急離去，卻發現男警尾隨。男警被控非禮及遊蕩導致他人擔心兩罪，案件今於東區裁判法院開審。女事主出庭供稱，被告曾於案發前一天向她發短訊謂：「申請著性感啲你OK？」、「內衣都著性感啲喎。」更問：「約你偷情，堅？」女事主則答：「咪玩啦。」沒有理會被告的要求。

43歲被告黃家傑，任職警員。控罪指他於去年8月3日，在中環奧卑利街17號A一個單位內非禮女子X，並於同日在奧卑利街至德輔道中遊蕩及單獨在該處出現，令X擔心本身的安全或利益。

被告指若被人知道離婚仍住宿舍會被處分

45歲女事主X今供稱，她早於1998年認識被告，兩人當時一同參加坊間的課程。過往兩人會聯同其他同學聚餐，被告亦曾攜同前妻與X一起行山。被告又曾於網上訂購單車輪，並託X代為交收，惟被告卻遲遲未向X取回貨件。至去年4月，X始能將車輪交給被告。被告其後主動約她於8月3日吃晚飯。當日兩人相約於X的辦公室外會合，被告提議到附近一間名為「茶木」的餐廳進餐。

兩人途經被告居住的已婚警察宿舍，被告突然邀請X「上去坐陣先」。X自言因認識被告多年，當時對被告沒有戒心，故答應其要求。兩人進入宿舍單位後，在沙發上並肩坐下。X表示曾從其他同學口中，知悉被告已離婚，遂問被告為何已離婚仍能居於已婚宿舍，被告答：「如果俾人知，會內部處分。」

其後被告把弄手提電話，卻突然將手繞過X的身後，觸摸X的臀部。X立即撥開被告的手，惟被告再次觸摸她的臀部，更謂：「你有冇著？」X庭上解釋，被告於約會前一天曾以短訊要求她「著性感啲要T-back」，惟X沒有理會。

X聞言後，面露憤怒神情，並回答被告謂：「冇﹗」X曾想過離開，卻害怕若反抗，被告「會唔知做啲咩」。此時被告再次伸手攬著X的肩膀，X則以手肘頂著，被告見狀謂：「唉，唔搞你啦，係搞一早搞咗。」被告說完，卻又將手放在她的大腿上。

X再次撥開被告的手，並警告他「眼看手勿動」。被告一度停手，其後卻重施故技，更揚言「性侵」。X則表示會報警，可是由於害怕「警察嚟唔切」，惟有罷休。

此時被告又突然自稱頭疼，身為營養治療師的X遂將隨身攜帶的營養補充劑給予被告服用。X又告訴被告，她已有男朋友，被告聞言答：「咁唔搞你啦，廢事佢嚟搞我。」

稍後，被告提議為X按摩，X答應。被告將X身穿的背心肩帶扯落，按摩數秒後，X感到頸後有鬚根的觸感，同時被告亦攬著她的腰。X立即站起來，被告卻再次攬腰及將手掌放在她的胸部上。X掙扎並立即穿鞋離去，又拒絕被告送她回去的請求。惟X在前往乘搭港鐵的路上，發現被告跟蹤她；X大驚並加快腳步，最終乘搭港鐵離去。

事主稱誤以為要扮被告女友

控方呈上被告與X的短訊對話內容。X曾於案發前數月與被告通訊，被告表示他正在拍拖，X遂指：「啲o靚妹仔明益你啦。」被告答：「係都益你先。」X回應：「咁好死？」被告又謂：「講衰嘢，搵你做情人，一晚個啲。」X反問：「即係咩？」

案發前一天，X問被告：「明晚扮情人定傾做啲咩？」X今解釋，她以為被告要她於案發當晚扮作其女朋友，往見被告欲提分手的伴侶。被告又表示：「申請著性感啲你OK？」又問：「約你偷情，堅？」X答：「咪玩啦。」被告又向X要求：「內衣都著性感啲喎。」又謂：「揀定衫，T-back lace。」X反問：「同你食飯需要著性感啲？」被告答：「話唔定有下文呢。」X謂：「我知啦，你又諗衰嘢。」

【案件編號：ESCC330/19】
記者廖希呈

被告：我差佬黎wo 你男朋友黎搵我味一棍扑落去囉
告埋佢襲擊我之棍都仲得呀
再嘈就女姦男殺！

45 歲，啲死差佬真識食

警犬

呢個8婆好識撚狗

條女都都唔撚係好人啦
以為真係黑警錯哂
明知佢要非禮你，事前仲講埋果啲野
都仲上屋企，都算
比人非禮完仲答應比人按摩

一雞一狗